真心講句，林峯啲歌其實唔差

早期嘅情歌其實唔錯
係後期乜鬼chok戇鳩姐

過多十年 真心講句 天堂鳥啲歌唔差

香港樂壇欠林峯一個交代

明天過後 來揮一揮手

其實係呢 領會個d都好好聽

I'll be on my way....

又想推上神枱

請記住 時間 如果 來到

忘記受過傷害 施捨最假的愛

一子錯